![Full_Logo](Full_Logo.PNG)

# Перекрестье: Проклятые Артефакты и Ритуальные Услуги

## На **Перекрестье** у вас есть три пути, или же три уровня:

1. **Кроличья лапка** (Предметы Удачи и Низкоуровнего Колдунства)
    -- Мило и _безопасно_
Принимается любая валюта, но предпочтительно Дублоны, Злотые или Евро; Цена указана в Евро, о других вариантах оплаты -- свяжитесь с командой поддержки. 

2. **Обезьянья лапка** (Проклятые Объекты и Взаимодействие с Духами)
    -- Требует определённого _опыта работы_ (**Пройдите оценку способностей**)
Так как большинство из этих лотов имеют сомнительную натуру -- цены разнятся от обычной валюты до чистой крови, различных органов, скота и тому подобного. По поводу вариантов оплаты -- свяжитесь с командой поддержки.

3. **Человечья лапка** (Особо Опасные Кровавые Ритуалы и Артефакты)
    -- _Потребует_ **оценки способностей** и подписания документа _**Отказа от Ответственности**_
Для оплаты принимаются исключительно _человеческие души_. За принесение в жертву козы, в попытках оплатить покупки в этой категории, Администрация ответственности не несёт.

## Специальные предложения:

- В каждой из наших категорий переодически появляются _Товары от наших **Партнёров**_. Одни из наиболее изветных наших партнёров -- это **"Нужные Вещи &Co."** и **"INC-Визиторы"**.

- Мы сотрузничаем со многими потусторонними инфлюенсерами, поэтому при оформлении заказа в нашем интернет-магазине вы можете ввести код своего **Patron**'а и получить _скидку_ или открыть _доступ к категориям 2 и 3_.

- Нашим _**постоянным клиентам**_: _Бесплатная доставка_ и _Помощь_ с ритуалами, а также _скидки_ на такие наши услуги, как _Раскрутка культов_ и _Воскрешение из Крестража(тм)_. (Для полного списка _Ритуальных Услуг_ и ценового распределения -- свяжитесь с командой поддержки.)

